情人節我同男朋友就嚟分開

今年係我地嘅第一年 尋晚我地約咗放工去食飯
我見到佢冇買花比我 我唔開心發咗佢好大嘅脾氣 一路喊
成餐飯氣氛就因為我喊而變得好差
我期待人生第一次嘅情人節比我一手破壞晒

因為我以為淨係得我準備
我以為你冇誠意
我未收過所以睇重咗呢啲物質表達多過平時你對我嘅關心/一齊相處嘅開心

我覺得自己好港女 冇呢啲物質野就咁樣話佢傷害佢
竟然因為呢樣野我咁樣對佢 但我真係真係好鍾意你一路以嚟為我做過嘅野
雖然唔止呢件事 呢個禮拜我地亦嘈左好多次
我明白你好想同我分擔我嘅麻煩
但我永遠都冇同你直接講我心入面諗到嘅野 要你估要你氹

如果可以返轉頭 我一定唔會再用呢啲方法去表達自己嘅不滿
我知道今次對你有好大嘅影響
如果我地可以好似以前咁 我今次真係會改 我知道真正要嘅野
會改左收收埋埋呢樣野
因為我真係明白如果我一日唔放開自己 唔放過佢 我地每次都只係重覆返之前嘅野
我好唔想冇咗你 我唔會再令你咁無助咁傷心

如果你睇到嘅話 我唔係想咁多人知道我地嘅事 但我好想同你道歉
我真係知自己嘅問題 對唔住

係度講有鬼用咩
返去跪玻璃啦

抵死

收皮啦
無人想知

直接同佢講啦 唔好等無左先黎後悔

比多次機會你咪又係咁
你唔會改到架啦
性格呢樣野係點就係點

利申：自己以為改過其實冇改過

洗唔撚洗呀

基

其實重視節日同禮物真係有點兒On9
我覺得有佢係身邊已經夠

利申：初戀拍左8年+結婚4年

負評 上一頁

唔洗喊呀嘛

為咗無花收而大發脾氣真係好肉酸

笑咗，核突到

唔想多人知又放上嚟

好好反省一下

收皮啦死港女,你男朋友應該都忍得你耐

快d分手放過人地啦，臭閪

咁你想點

多謝大家回覆
今晚會同佢傾
我知自己咁樣做好唔成熟好任性
因為咁樣真係好肉酸
你真係包容咗我好多

冇花而發脾氣又喊

樓主當呢到facebook ?

基路難行

D花佢種既咩 有乜撚野意義